的士業擬加起錶價 何以車主逼切想加價？

據業界消息，日更車租在早兩個月疫情最嚴峻時期260元，較往常的460元，少近半，夜間再平幾十，約以全日車租生意500元來計，若全年日夜更均可租出，一年收入約18萬元，未計盈運支出的收入「市銷率」約25倍（Price/Sales ，即25年才在收入回本，賺回的士牌價），以及未計盈運支出的回報率約4厘，由於是未計入營運成本，這已是非常樂觀的預測，坊間有指現時回報約2厘。

的士牌只能司機擁有 咪唔使計回報率
一係公司持有但月薪請司機 加強服務質素
你大幅加都支持

已經好多人long車 仲想加租
呢d咁嘅裙帶資本主義真係核突

黃店係穩賺

車行包月比d供供
而家冇人做租租咪加價頂返條數囉

叫譚惠珠口爆一次當津貼啦

調查指香港在理財知識和能力全球排名第一

d車long到一街都係

加$10起標咪仲少人搭死快d

本身都唔係平, 仲想加咁多, 我拎個袋當行李CALL 貨車算

仲加

不如加到100蚊起錶